有片 警察睇住白衫走人！！！！！！！！！！

推

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

死黑警屌哂你地老母!!!!!!!!!!!!!

Push

屌你呢單冇人理？

呢段一撚定要推 交更呀？

屌你老母死黑警

離晒譜，追都唔追，果然夠克嘅黑

push